消防企出嚟 支持你兄弟啦

遮名 出證件支持你兄弟
仆街黑警 唔只要你哋同流合污 仲要打消防手足

消防手足
831 已經令外界好懷疑你哋
今次企出嚟支持兄弟啦

好快上呢套野